連登係咪冇得睇個會員留言記錄

淨係睇到開po記錄?

太多電腦會員係真?

Yes

rubbish lihkg